沙田手足係狗車有裝拎裝

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

鹿彈有效距離係廿五米,衝鋒槍係五十米

千企不要推